尋晚美斯所有數據都應該唔計

第一球12m唔計就一定架啦
第二球對面後防同龍門失誤
仲要用腳入唔係用信心頭槌入 緊係唔計啦
個兩次助攻又係靠隊友刷返黎
最重要係入親波都無激情慶祝
好明顯睇得出佢毫無鬥心
對里昂呢啲廢隊又唔係反cup 數據真係唔值得參考
總結我朗又贏

埃及美斯同瑞士美斯都冇波入

埃及c朗瑞士c朗啦 小花咁廢

咪就係廢先叫美斯囉

明明唔計係用黎串呀朗
花迷扮乜嘢受害者

C朗係獨一既 點撚似美斯咁撚垃圾成個公廁咁 咩柒美斯 咩柒美斯咁